有冇咩歌 你一聽完會激勵到自己

有冇爸絲分享下 我需要

周杰倫 夢想啟動

林宥嘉-飛

creep
fix you
hurt
nutshell
boulevard of broken dreams
asleep
it never rains in southern california

周國賢：星塵

多謝各位爸絲share

依首點激勵到自己

avicii - that night

欣宜 女神

稻香

Avicii, The night

He said, "One day you'll leave this world behind
So live a life you will remember."

熱血既會聽黃金入球
鼓勵既會聽你在煩惱甚麼